
За окном дождь, за окном
Тает лёд, слёзы льёт он.
Заболит голова как всегда,
За морями тот сладкий нектар
За окном дождь, за окном
Тает лёд, слёзы льёт он.
Заболит голова как всегда,
За морями тот сладкий нектар
Запутанный как крот, между низов и высот завис
И куда-то несет меня бриз, заколдованный позой one miss
Капли по стеклу бьют
Ныне по тихой, гнезда страсти тут вьют.
Выпитыми бокалами, да видами залитого обидой дна,
Дна где я, но не она.
На другом берегу,
Из золота рыбу я не жду подобно рыбаку,
И плюнуть так таки на мечту не могу,
Молю, ваше величество время, не губите так вот слугу
Я просто буду закатом, буду закатом
И рассветом для глаз
Зачем не знаю но надо, это так надо,
Без поцелуев и фраз
Буду закинутый в плеер, закинутый в плеер,
Как шоколад для вина
Мечты храня и лелея, лелея всегда,
Всегда за кадром кина
Ну прям сопли
Ветер унеси эти мысли,
Холод усыпи меня быстро,
Дождь, ты искры потуши
Забыть смог ли?
Ведь совсем и нервы раскисли
В самое же сердце прям выстрел,
Что лелеет помыслы души.
Кем стал? Надо же трусом
И так боюсь не получить те штрихи,
Что бросает на листы она с легкой с руки
И приходя ко мне ложатся те, что на душу грузом.
На другом берегу,
Из золота рыбу я не жду подобно рыбаку
И плюнуть так таки на мечту не могу
Молю, ваше величество время, не губите так вот слугу
Я просто буду закатом, буду закатом
И рассветом для глаз
Зачем не знаю но надо, это так надо,
Без поцелуев и фраз
Буду закинутый в плеер, закинутый в плеер,
Как шоколад для вина
Мечты храня и лелея, лелея всегда,
Всегда за кадром кина
